{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Najpopularniejsze imię nadawane chłopcom w 2020 r. to:",
		            "content" : [
		                "Edward",
		                "Jarosław",
		                "Zdzisław",
		                "Antoni"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Opłata reprograficzna dotyczy:",
		            "content" : [
		                "Kopiowanych ołówków",
		                "Kopiowanych uszu",
		                "Papieru A1",
		                "Papieru A4"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Najwięcej glukozy zużywa",
		            "content" : [
		                "Trzustka",
		                "Wątroba",
		                "Serce",
		                "Mózg"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Jak się okazuje, koty i kotwice mają sporo wspólnego. Jedne i drugie zazwyczaj mają:",
		            "content" : [
		                "Uszy, łapy i pazury",
		                "Oczy i ogony",
		                "Łaty i pręgi",
		                "Chód pełen gracji"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Człowiek musi przyjmować niektóre aminokwasy z zewnątrz w przeciwieństwie do:",
		            "content" : [
		                "Kawii domowej",
		                "Kawki zwyczajnej",
		                "Barszczu zwyczajnego",
		                "Węża zbożowego"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Boksera",
				        "Biegacza",
				        "Skoczka narciarskiego",
				        "Szermierza"
				    ],
				    "question": "Jeśli kaganiec brachycefaliczny, to dla:"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "Cielaka",
				        "Wieprzka",
				        "Barana",
				        "Osła"
				    ],
				    "question": "Kabanos mieści słowo kaban, które oznacza:"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "W naczyniach z tworzywa",
				        "W miejscu",
				        "Za pomocą komputera",
				        "Na silikonowych modelach"
				    ],
				    "question": "In silico to termin naukowy informujący, że badania zostały przeprowadzone:"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "Kaukaz",
				        "Jangcy",
				        "Niasa",
				        "Sahara"
				    ],
				    "question": "Co rozciąga się na terytorium jedenastu państw?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "W filmach science fiction",
				        "W antyutopijnych powieściach",
				        "Tułowia",
				        "Nerki"
				    ],
				    "question": "Z tego wszystkiego najrzadziej spotyka się dystopię:"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "Reguły potasowe",
				        "Pryncypia sodowe",
				        "Normy wapniowe",
				        "Zasady azotowe"
				    ],
				    "question": "Adenina, guanina, cytozyna, tymina i uracyl to:"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "Kwietnia",
				        "Maja",
				        "Września",
				        "Listopada"
				    ],
				    "question": "Trzydziestego pierwszego dnia którego miesiąca 1859 roku po raz pierwszy zabrzmiał dzwon na londyńskiej wieży Big Ben?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Złodziejem drobiu",
				        "Stadem muflonów",
				        "Rojem pszczół",
				        "Niewiernym małżonkiem"
				    ],
				    "question": "Artykuł 182 Kodeksu cywilnego reguluje kwestię pościgu za:"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Płód",
				        "Gameta żeńska",
				        "Morula",
				        "Gameta męska"
				    ],
				    "question": "Z tego zestawu formą najbardziej przypomina owoc morwy:"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Łuku",
				        "Żołnierskiego płaszcza",
				        "Cyrkla",
				        "Liturgicznego świecznika"
				    ],
				    "question": "Łęczysko, które składa się z ramion i majdanu, to główny element:"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "W 1817 r. warszawskie Łazienki Królewskie zostały sprzedane carowi:",
		            "content" : [
		                "Iwanowi IV Groźnemu",
		                "Piotrowi I Wielkiemu",
		                "Aleksandrowi I Romanowowi",
		                "Mikołajowi II Romanowowi"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        
				{
				    "correct": 2,
				    "content" : [
				        "Na tkaninie",
				        "Na metalu",
				        "Na drewnie",
				        "Na murze"
				    ],
				    "question": "'Mona Lisa' z Luwru to obraz namalowany:"
				}
		    ]
		}
	]
}